發現左肥絲大隻錯字

肥絲大隻？講緊條魚絲定髮絲肥？

發現埋右正確寫法係「肥屍大隻」

醬汁:
中大現代標準漢語與粵語對照資料庫

肥絲大隻入嚟負評完就走？

小學畢業未 以為自己好幽默？

抽水抽得好撚柒

on9

哦

快啲改正自己名嘅錯字先 啦

ching 可唔可以幫我睇下我個名有冇錯字

肥鳩駁唔到

太隻

衝出黎柒

個名都唔同

佢自己個名都錯字仲好意思一日到黑屌其他人左右

染到唔敢睇😂🤙🏻

肥絲早上星期開過個post好似係含袋底
果個post真係有錯字
唔知點解搵唔返

有冇OFF9?

仲要醬汁
柒夠就早啲訓啦

做乜撚野呀你

仲以為有乜野大發現

睇到不知幾尷尬

有冇發現右？

樓主我係你就潛

肥鳩仲要淆底潛水

肥鳩駁唔到潛左水潛右水

原來肥鳩只係隻縮頭烏龜，錯左唔敢認

唔怕生壞命最怕改壞名
錯字獵人自己個名都錯字真係笑死人

樓主真係深到冇眼睇